\documentclass[12pt]{ctexart}
\usepackage{geometry}
\usepackage{pifont}
 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,257mm},
 left=20mm,
 top=20mm,
 }

\begin{document}
\huge Unit 1 \\
\begin{center}
\LARGE Text 1-1
\end{center}

\large
\par 在45亿年间，地球从炽热，强烈的形成时期，进化到现在著名的蓝色的水星球，在太空照片中十分引人注目。两个著名的华盛顿大学天体生物学家在他们的新书中表示：地球已经开始了她逐渐化为灰烬的漫长征程，并最终被太阳吞没。
\par 根据他们的估计，目前地球45亿年的年龄，相当于到了“太阳中的一天”的上午4:30。到了上午5点，动物和植物丰盛的10亿年到了终点。到了上午8点，海洋蒸发。到了中午12点-即120亿年后-一直膨胀的太阳会转变成一个红色的巨人，吸住地球，融化一切地球曾经存在的证据，融化成分子和原子的地球漂浮在太空中。
\par “虽然离我们的星球消失还有75亿年，但是人们应当认真的考虑我们星球的命运并且现实的考虑去哪里。” UW 天体物理学家Donald Brownlee说道。“我们在一个极好的时间并在一个极好的地方。让人们认识到处在星球的这个时代是多么宝贵是一件合理事情，因此尽可能的支持并保护他们的环境。”
\par Brown Lee 和 Ward认为：人类移居到其他可居住星球或者月球的可能性不是太大，因为即使找到这样的星球，去到那里仍然是一个巨大的阻碍。各种发射到太空的探测器经历地球的消亡，可以说只有几克重的材料能携带每个人类的DNA采样，他们说，但是人类自身是不可能存活下来。远在星球消失之前，人类生命存在会变得非常有挑战性，到最后成为不可能。
\par 随着太阳变得更炽热，体积增长，它会包围水星和金星。太阳停在地球附近是可能的，作者说道，但是环境使得地球成为一个最不适宜的星球了。但是更可能的是太阳把地球也一并烧毁，切断分子之间的化学骨骼，把单独的原子发送到太空中，或许最终这些原子会形成一些新的星球。这会使火星成为离太阳最近的一个星球，在火星上，消退的太阳发出暗淡的光，就像地球的月亮一样。
\par 作者说：哪个结束还有75亿年的距离，但是在到那时的过程中，地球会面对各种的“结束”。最后一只恐龙已经死亡了很久了。紧接着还有最后一只大象，最后一棵树，最后一朵花，最后的冰川，最后一片雪花，最后的大海，最后的生命。
\par “考虑地球在其他星球中的位置和在太阳中的位置是合理地。太阳带来了生命，最终又带来了死亡。”

\noindent 词汇：

cinder

reckon

reign

ever-expanding

healthy

contend

obstacle

demise

arguably

envelop

inhospitable

consume

ultimately

sever

It's arguable that...可以论证的


\begin{center}
\LARGE Text 1-2
\end{center}

\large

\par 制作和售卖著名产品的盗版已经是狡猾工匠的摇钱树已经有一千多年的历史了：在Roman Gaul，不诚实的陶工把更知名的竞争对手的品牌印记刻在骨灰壶上以便卖的更好。直到1980年代，盗版还是一个小众的生意，主要集中在流行奢侈品，像手表，皮革货物，并且数量不大。但是到了1990年代，它变成一个更大，更广的产业，更大范围地生产和销售日常用品的盗版货，比如饼干，香波等。现代科技使得用远低于真正商品的零售价格，制造品牌商品的接近完美的盗版变得前所未有的容易。

\par 由于它的内在特点，盗版的程度不好精确估计，不过一个国际商会在一份研究中估计：它从1990年占世界贸易的$3\%$增长到1995年的$5\%$。Jhon Pepper，一家跨国公司Procter \& Gamble的主席，说可能现在在$7\%-9\%$之间，或者超过4500亿美元一年。

\par 在一些发展中国家，领导人对他们内部制造假货的爆发的态度充其量只是矛盾的。毕竟它给当地提供了就业，而且初看它只是伤害国外的公司。主要的受害者都是那些富裕国家的公司，因此这些公司以劝说和威胁相结合，让这些贫穷国家严加管制盗版。在1994年结束的全球贸易谈话乌拉圭站，达成了一项知识产权方面的贸易协定，协定促使世贸组织的所有成员国对盗版和其他违反只是产权的行为进行惩罚；充分加强盗版法律；帮助公司打击他们公司产品的盗版交易。

\par 作为对贫穷国家取缔盗版的回报，富裕国家不但给这些国家贸易特权，而且说服他们，如果他们越努力的加强知识产权，他们越能够赢得外国的投资。但是，认识到劝说只有很小的作用，他们也进行威胁：在1月15日，美国给菲律宾和台湾--两个全球盗版中心--一个警告：如果他们不加强对盗版团伙的打击，他们的贸易特权就会被收回。台湾司法部长--陈定南，誓言要去除台湾盗版窝点的名头。但是那些盗版团伙嘲笑了他的努力：电影新詹姆斯邦德“择日而亡”的盗版碟片已经在台湾的街头广泛出现，似乎带着奚落的信息：“来抓我啊，陈定南。”

\noindent 词汇：

a nice little earner

crafty

craftsmen

unscrupulus

potter

urn

counterfeit

distribution

ambivalent

crack down

adequately

inhibit

clampdown

vow

reputation

den

mock

rampant

\begin{center}
\LARGE Text 1-3
\end{center}

\large

\par 水污染在美国并不新鲜。我们经历了红色的河水和腐蚀性的小溪，这些水能腐蚀掉猎狗的皮。几十年来，保护饮用水的努力并不顺利，因为没有人精确的知道供应水中有多大程度的污染，也不知道污染的地理范围有多大。今年，两家不同的研究小队推出了新的精密的工具来找出淡水水流中潜在的化学危险有多大。

\par Dana Kolpin，“欧洲在1990年代的一项研究中，发现：水中的药物成分增加了，” Dana Kolpin--美国地理水资源调查部门研究小组主管说到：通过5种先进的测量水污染的方法。“我们花费了很大的力气发展测量微量的微生物化学物质的方法，”研究小组在30个国家级的州展开工作，实施了一项长达2年的从139水源中采样的工作。这些水源都是在强城市化的家畜生产地方的下流。在3月15日出版的环境科学和技术日志上，Koplin和他的同事在一篇研究中报告：他们寻找了95种不同的污染物，比如抗生素，类固醇，激素，抗氧剂，塑化剂等各种溶剂。他们发现82种--接近80\%的水流显示出不同程度的污染。中位数包含7种污染物。不过好消息是：发现被检测到最多的几种污染物像排泄物类固醇，胆固醇，杀虫剂，咖啡因，杀菌剂，灭火剂，抑制剂都含量较低--是合格的。许多这种混合物没有剂量安全指导线，对长期暴露的影响或者混在一起的互相反应的影响都知之甚少。

\par 在一个还在研究中心的相关的环境保护机构研究中，一组Jhons Hopkins Whiting School of Engeneering的科学家使用气体层谱法和质量光谱测定法来检测饮用水中的抗惊厥和抗癌症药物。由Lynn Roverts 和 Ed Bouwer 领导的研究者跟踪Massachusetts和Maryland污水处理设备中的采样来确定药物是否药物排放出去，以及多大量和在沿海水浴中会积累多大程度。

\par 两个研究组的目的是提供一个微生物混合物在水中的数量和如何到达那里的关键步骤的准则，以便确保饮用水不会杀死我们。

\noindent 词汇：

caustic

creek

hamper

contaminant

unveil

sophisticated

lurk

pharmceutical

division

fan out

urbanization

livestock

solvent

sewage-treatment

plant

coastal


\end{document}
