\documentclass[12pt]{ctexart}
\usepackage{color}
\usepackage{geometry}
\usepackage{pifont}
 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,257mm},
 left=20mm,
 top=20mm,
 }

\begin{document}
\huge Unit 4 \\
\begin{center}
\LARGE Text 4-1
\end{center}

\large
\par 如果世界上蜗牛和甲虫类物种更少，或者未知的地球物种不在存在或者稀有物种的基因池正在缩小，所有这些事情真的重要吗？简单地说，重要。生物多样性是一个健康，平衡的全球生态系统的基础，这样的生态系统才能维持地球上的生命。一个多样性的生态系统才是一个稳定的生态系统，因为它足够复杂和弹性以便自我调节。例如，地球上的空气和水，通过广泛的微生物的活动才能保持纯洁。就算最不起眼的生物都扮演了自己的角色。在分解的过程中，死亡的事物被回收和去除毒素。例如，泥土和水中的微生物把有毒的氨转化成硝酸盐离子被植物占用并使用。大气和世界的气候通过植物的光合作用稳定，光合作用吸收二氧化碳释放氧气。

\par 许多种植物减少了洪水和干旱的几率。根部把泥土抓在一起，吸收大量的水，然后通过蒸腾作用蒸发到大气中。相反的，只需要很少水分的植物避免了沙化，通过保持一个在树冠下微环境，减少蒸发和流失，并且保留肥料。植物授粉，种子扩散和系统中的营养循环--比如氨气循环，所有这些维持一个健康的生态，而这些都依赖于高级别的生物多样性。污水处理是一个绝佳案例。大量的微生物分解者在合适的环境下，把我们的产生的废物分解成相当无害的物质，可以安全的排放到河里和海里，甚至可以当做肥料。

\par 健康的，多样的生态系统带来许多直接和间接的好处。在农业中，牲畜和农作物的野生近缘种提供了基因多样性的蓄水池，可以用来发展优育和多样性。随着气候的变化，如果基因特征会使得农作物繁荣而不受气温变化和降雨的影响，这个自然资源会变得更加重要。

\par 当然，植物不只是食物。几千年来，森林和稀树草原一直是我们的药箱。现在制药企业可以计划用这些巨大的自然资源来发展新药物。美国的前150种处方药种的约百分之56基于植物中的化学物质，但是只有已知的25000种热带植物中的百分之1被检查以便当做潜在的药物使用。直到我们对地球上植物多样性有更好的主意，我们不知道有多少救命的药物等着被发现。

\par 

\noindent 词汇：

shrink 缩小；减少；退缩

beetle 甲虫

decomposition 分解

detoxify 去除毒素

ammonia 氨

nitrate 硝酸盐

transpiration 蒸腾

conversely 相反的

canopy 树冠；罩子

pollination 授粉

dispersal 分散

nutrient 营养物

nitrogen 氨气

sewage 污水

microbial

livestock 牲畜

all the more important 更加重要

savannah 稀树草原

pharmaceutical

\begin{center}
\LARGE Text 4-2
\end{center}

\large

\par 暑假期间花费大量时间看老电影，你的梦看起来少了不少色彩。一位美国哲学家说过，当我们被黑白映像包围的时候，我们认为梦也是黑白的。

\par 加利福尼亚大学的Eric在1950年代-黑白黄金年代的调查中发现，许多人说他们的梦从来没有或者很少是彩色的。而那个时期之前或者之后的调查显示，很多人都有彩色的梦。

\par 这个发现说明我们队我们自己的意识的认识是多么的浅薄，Schwitzgebel说道：“这只是冰山一角--我们队我们的经历流的了解非常有限。”

\par Schwitzgebel认为，Eisenhower时代的美国梦和其他任何时期的没有什么不同。人们更愿意相信他们的梦里是黑白的，因为这反映了在他们周围的假梦。在20世纪之前，梦经常被比作画或者壁毯。

\par 我们对做梦由什么主导知之甚少，伦敦大学营养学家Daniel评论道。对睡着的人的脑部扫描，可能会发现脑部处理色彩视觉的区域是否在彩色梦境中是否活跃，他说到。

\par 另一种可能性是，梦中的色彩是不确定的，就像一个小说家可以描述一些事物而不需要说明它的颜色一样。只有在我们醒来之后重构梦境时，才有色彩。

\par 当人们说他们的梦是黑白的，他们可能只是还没有注意到任何色彩，英国Swansea Wales大学的心理学家Mark Blagrove说到。

\par 黑白梦境是一个从科技领域借来的概念，他同意“梦境中的灰色事物没有任何意义的说法。”

\par 我们清醒的时候对颜色的感知是易变的。只有视网膜中心的部分才能看见颜色，然而我们把整个世界当成彩色的了。我们的眼睛跳动，而脑部用记忆后者猜测填充这些间隔。“我们队看到的颜色的感知可能和我们对梦中的颜色感知是一样的，”Glaser说到。

\par 媒体可能对现在梦境的影响和1950年代一样多。很少人提到梦中的触摸，Schwitzgebel指出这是为什么人们掐自己来确定自己是否醒着。

\par 但随着娱乐变得更加沉浸式--用虚拟现实提供触觉和视觉以及刺激--我们的梦境可能会更具触感。“我们可以开始想象我们的梦境会多么棒了”他说到。

\noindent 词汇：\\

monochrome 黑白的；单调的

indeterminate 难以识别的；不确定的

perception 知觉，感知；洞察力，悟性；看法，见解

retina 视网膜

perceive 觉察到，意识到；视为，认为

akin 类似的

pinch 捏，掐

tactile 触觉的

\begin{center}
\LARGE Text 4-3
\end{center}

\large 在更平凡的角度，第三代移动电话除了延迟和由需要支付给电话公司的数十亿美元的3G授权费外，是可以期望在接下来几年给用户提供高速度，移动网一直在线，完全的视频等服务。迅速增长的wifi网络已经基于局部理论提供了无线连接。一种叫做音频频率识别设备的追踪芯片正在被用作宠物护照。很快芯片会更小，更强劲，并且足够的便宜移植到任何事物上，从人到牛奶纸盒，录音，传输实时医疗数据或者作为一种货物控制形式。所有种类的传感器，包括摄像头，应该也会变得更小和更便宜。一家叫做Forrester Research的科技咨询机构预测，到2010年，有140亿这样的设备连接到因特网。

\par 这种新技术会发展多快取决于一系列因素：经济状况，投资资金的供给和消费者对新产品和服务的喜好。财富会一遍又一遍的得到和失去。但是不管发生什么，计算能力和通讯看起来是会增长的，而价格会下跌，这些情况在接下来的几十年以一种稳定的速度发生。至少在发达国家，这使得记录不管何时何地发生的人类交流成为可能，并且存储和分析这些海量数据而不同花费太贵。

\par 为了便于讨论，调查假设向着一个网络是普遍的，移动通讯一直在线的社会发展。这在20年，30年，还是40年达到，这些都不重要。观点是目标不会达不到，而是很可能，所以不要这么快就问：我们要用这种技术干什么？

\par 因特网已经抛出了许多合法的政治难题，但这只是小困难的尝试--关于隐私安全，知识产权和政治自身特性--都必须在接下来的几十年面对。赌局已经开始了。这个调查会勾勒出一些主要问题，推测会按可能的路线发展。

\noindent 词汇：\\

mundane 平凡的，普通的

squander 浪费，挥霍

proliferate 迅速繁殖；猛增

milk carton 牛奶纸盒

investment capital 投资资金

conundrum 难题，谜语

foretaste 预先体验；象征；

\end{document}
