\documentclass[12pt]{ctexart}
\usepackage{color}
\usepackage{geometry}
\usepackage{pifont}
 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,257mm},
 left=20mm,
 top=20mm,
 }

\begin{document}
\huge Unit 3 \\
\begin{center}
\LARGE Text 3-1
\end{center}

\large
\par 幼鸟和哺乳动物和成人一样睡3次。新的发现表明这使的他们的大脑能适应他们经历的多种多样的新鲜事物。

\par 三沙市加利福尼亚大学的Michael Stryker教授发现被放置在新环境下的已知小猫的脑部变化的多少和猫低波睡眠(不做梦状态)紧密相关。

\par 这种关联是一个惊喜，Stryker说到，因为梦，也称作快速眼部活动(REM)睡眠，经常被认为是脑部回想和分析他们当天的经历的方式。

\par “睡眠的好处似乎在于non-REM睡眠是很有意思的，”英国的Loughborough大学的睡眠研究者Jim Horne说到。“以前REM睡眠一直被认为对脑部发育非常重要。”

\par 在睡眠期间释放的化学物质通过刺激和抑制神经增长来重塑大脑，Stryker说到。许多激素--比如睾酮素和生长激素，都是在夜间释放的，他怀疑夜间的化学信号“可能在巩固和加强醒着时的体验方面扮演重要角色。”

\par 团队研究小猫，小猫的脑部变化很快，而且对环境变化很敏感。研究者遮住猫的一只眼睛6个小时。这导致大脑视觉皮层减弱对从被遮挡的眼睛来的图像的反应，而增强了对活跃眼睛的输入反应。

\par 猫在测试期间睡了6小时后，反应神经的数量变化是没有休息的猫的两倍。睡过觉的脑部变化甚至比额外遮眼6小时的的多。

\par 这可能是睡眠的一个基础功能吗？我们能从发育中的小猫外推到完全形成的人类吗？能从可视系统到其他精神适应吗？

\par Stryker这么认为：“我们想问，例如，学习一些知识然后睡觉，能否是相比于熬一晚上更加有效的学习方式？”他说，这些结果表明沉睡能得到A。

\par 加拿大Ontario的Trent大学的心理学家Carly Smith研究睡觉如何影响人类学习和记忆。他同意在经历了新事物后的睡眠中神经可能会改变。

\par 在他的实验中，Smith也看到了低波睡眠和人们学习重复的，精巧且精确的运动模式之间的联系“可能对运动的人或者音乐学家很重要”。

\par "如果训练人们一个任务，我们发现如果打断他们的低波睡眠，他们会忘记怎么做，"Smith说道。

\noindent 词汇：

riot 暴乱；丰富多彩

novelty 新奇

remodel 重塑，改造

hormone 激素

cortex 皮层

commitment 承诺；花费

neural 神经的

extrapolate 推断

adaptation 改编版；适应

Land of Nod 沉睡之乡

delicate 精巧的

\begin{center}
\LARGE Text 3-2
\end{center}

\large

\par 评论家嘲笑美国版权法1998扩展法案是“米老鼠保护法案”因为它阻止了早期迪士尼吉祥物的形象进入公共领域。他们说，这些法律并不是玩笑。他们认为，扩大和加强版权，在数字时代会使得少数大公司挤压创新力。相反的，好莱坞影视工作室和大唱片公司说：没有强力的版权保护，一波盗版会毁掉他们的工业，也会剥夺每个地方的消费者的对电影，音乐，书籍等的广泛选择权。

\par 上周，美国最高法院介入一个关于版权的边界和强制执行的争论，这个争论正在成为世界范围的一场恶战；最高法驳回了对基于宪法背景的1998法案的质疑。虽然维护法律，但是法院表示了疑虑。两个法官强烈异议，驳回了20年版权延长法案，认为是毫无根据的，虽然大多数观点认为国会的决定可能“不明智。”

\par 法院的举棋不定是可以理解的。越来越多的针对版权争吵只是许多由英特网和相关技术的延伸造成的难题之一。这些难题中，版权争论正在成为最急切的，最激烈的战斗，因为它能决定将来网络空间的特性。

\par 双方都有各自观点。数字盗版确实快要压垮内容提供者工业。随着英特网的力量和影响不断增长，完美的盗版交易会毁灭音乐，电影和出版行业。内容公司想通过反拷贝技术保护自己，依靠强有力的法律。目前，他们和技术公司在关于如何实现这些计划方面存在严重分歧。但是好莱坞和硅谷之间的交易看起来最终会成功。批评者真正担心的是，当这样的交易被打击，得利的是大公司而不是大众。

\par 另一方的观点是回到版权的原来目的，一些非国家立法机构已经准备这么做了。版权原本是临时的,政府支持的垄断的复制物品的许可，而不是知识产权。它唯一的目的是，通过给与创造者和出版者一个短期的激励，传播他们的作品，以便鼓励想法的流通。在过去50年里，由于内容商的不断游说，拷贝上升到如此可笑的份额以至于它极大的压制了想法的流通，一道法律屏障后只留下数千老电影，唱片和逐渐衰落的书本在。今天从零开始，理性的，客观的法律制造者不会同意版权从作者死亡后延续到70年后--现在发达国家的标准。

\noindent 词汇：

deride 嘲笑

mascot 吉祥物

constitutional 宪法的

uphold 支持，维护；维持原判

misgiving 疑虑；顾虑

blister 水泡，气泡

blistering 激烈的，严重的

dissent 异议

unwarranted 无根据的；没必要的

ambivalence 举棋不定

quarrel 争吵；争论；分歧；争端

bitterly 强烈的

reach 权力，影响

illicit 非法的

devastate 毁灭；使震惊，使悲痛

at loggerheads 严重分歧

circulation 流通；循环

disseminate 宣传；传播

disseminate 游说；游说团体；前厅

ludicrous 滑稽的

disinterested 客观的，公正的；不关心的


\begin{center}
\LARGE Text 3-3
\end{center}

\large

\par 这是因为新电子技术和人类社会本质相关：人们之间的交流。以前的技术，从印刷到电报，也都这样，而且随着时间流逝造成了大变化。相比以前，未来几十年的社会变革看起来更加广阔，发生的更加快，因为驱动变革的技术正在持续快速而危险的步伐发展着。更重要的是，他们看起来像电一样普遍。这是好是坏没法预测，因为如何使用它们是一个社会和政治选择。许多这样的选择是困难且有分歧的。

\par 数十亿美元的赌注：关于因特网会很快改变从零售到娱乐等所有的事情--失败了。因特网的使用还在增长，但是许多网站都失败了，电子通讯工业花了竞相建造网络空间基础设施，也在1万亿美元的债务下停滞不前了。现在还不能说这是因特网革命的结束。革命性的新技术的出现总是跟随者繁荣和衰落。美国1870年代的铁路工业繁荣和1990年代后期的世界电信工业繁荣的方式一样，最后大都在破产，丑闻，股票下跌和巨大的债务，美国经济衰退中倒塌。

\par 几年后，伴随着经济繁荣，铁路能源发展触发了一波新的投资。铁路迅速繁荣，永远的改变了美国商业。同样的事情在内燃能出现的时候也发生了。20世纪初，数千人对汽车制造业小修小补，最后都消失了。20年后，只有一小部分存活下来，而汽车变成了进步的符号。

\par 认为因特网革命不光恢复，而且会加速的原因在于它的底层技术的发展没有慢下来的迹象。电脑芯片的处理能力不断增强。因特尔合作创始人摩尔在1965年首次提出摩尔定理，认为电脑芯片的处理能力会每18个月增加一倍，摩尔定理一经提出就被证明是正确的。英特尔坚信晶体硅在未来15年会保持这样的改进步伐。IDM和Hewlett Packard的研究者最近在电子方面的突破，使许多专家相信摩尔定理会延续50年。类似的在存储和传输方面的急剧的发展也备受期待。

\noindent 词汇：\\

wrought 造成了，使发生了

breakneck 快速而危险的

pervasive 遍布的，弥漫的，充斥着

ubiquitous 普遍的

dotcom 网站

telecommunication 电子通讯

stagger 蹒跚；使震惊；错开（假期或工作时间）

boom 繁荣；突然风靡的时期；水栅；麦克风支架

bust 没价值的事物；半身像；突击搜查；胸围；打破；搜查；降级；坏了的；；破产的

bankruptcy 破产

combustion 燃烧

tinker 小修补；补铁匠

silicon 硅

breakthrough 突破

molecular 分子的

omnipresent 普遍的

\begin{center}
\LARGE Text 3-4
\end{center}

\large

\par 生物学家最好的猜测是物种以智人出现以前速度的的100倍到1000倍消失。但是我们的影响和过去大面积物种灭绝是不同的。它们消灭了整个动物群体，尤其是恐龙，而人类被摘出来。过去，随着物种散布到新的生态环境里，生物多样性得到回复，但是人类正在消灭微生物的生态位。野生生物的再生是很困难的。

\par 在那次恐龙都被消灭的大灭绝中的胜利者，正在变成失败者。四分之一的哺乳动物和八分之一的鸟类正面临一个将来会灭绝的高风险：每种物种的数量预计会在下个10年下跌至少五分之一。几乎所有都是被人类活动危害。随着全球气候变换全球气温，物种可能跟不上变化。根据UNEP估计，他们可能需要比最近的冰河世纪迁移速度的10倍速度来迁移。许多事做不到的。起身离开的物种以不同的速度移动，打破了现存的群落。在高纬度，整个森林类会消失，被新的种类代替。在这种转换过程中，大气中的碳会消失的比新增的快，加速气候变化。

\par 生物多样性对人类是有益的。毁灭了它，我们可能抡起斧子看在自己头上。60多个国家的农村的大多数肉都是从野生动物身上取得的。人口过度增长，饥荒和高火力的武器扩散，都正在杀死这些生物。许多地方的当地居民正在挨饿。在刚果盆地，冲突导致人们卖野肉，给大羚羊，大猩猩，黑猩猩等生物的生存带来了压力。UN食物和农业组织的Douglas Williamson警告：这些野肉交易增长太快，很快就不可持续。

\par 少量的物种意味着少量的药品。美国的前150中处方药的四分之三是在实验室从植物，真菌，细菌和脊椎动物中发现的化学物质。WHO估计，百分之60多的建康护理人依赖于植物。有3000多种人植物用在节育中。

\par 北加利福尼亚杜克大学的Anne Weil说，即使我们今天停止杀戮物种，读者之中没人会看到野生生物恢复到之前的繁荣。一些科学家相信，已经对生物多样性产生的伤害需要1000万年来修复。

\noindent 词汇：\\

homo sapiens 智人

biodiversity 生物多样性

ecological niches 生态位

endanger 危及，危害

congo 刚果

basin 盆；盆地；流域

squeeze 挤压；男女朋友；威胁

antelope 羚羊

fungi 真菌

vertebrate 脊椎动物

dent 损害




\end{document}
