\documentclass[12pt]{ctexart}
\usepackage{geometry}
\usepackage{pifont}
 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,257mm},
 left=20mm,
 top=20mm,
 }

\begin{document}
\huge Unit 2 \\
\begin{center}
\LARGE Text 2-1
\end{center}

\large
\par 作为婴儿，我们对过去没有认识；作为成人，我们能想起十年前的事。我们对时间的认识延伸到今天早晨喂养和上周的洗澡之外。之前科学家对这种显著的转变只有一个模糊的认识，现在他们知道的更多了：哈佛大学的Conor Liston发现长期记忆开始在孩子第九个月到17个月的期间升高，伴随着脑部记忆处理区域的结构性变化。除了解释了为什么小孩不记得上个月去迪士尼的游玩，这些结果还能帮助指导将来对行为发展和脑部变换之间关系的研究。

\par “孩子在生命中的第一年能保留多少记忆是不清楚的。”Liston说。“我们有兴趣测试这样一种假设：在一岁末两岁初的神经发育可能会导致这种记忆明显增强。”

\par Liston 出示了一个给9,17,24个月大婴儿的简单的演示。

\par 测试结果显示：在9月大的和比9月更大的婴儿初次见到演示的时候表现出巨大的差异。9月大的婴儿不记得4个月前的事情，但是17个月和24个月的婴儿即得。Liston说，“在9个月到17个月之间，脑部发生了一些事情，使得儿童有效的编码记忆，这样他们在很长一段时间以后还能保持并提取记忆，”Liston 说。研究者认为前额叶和海马体等脑部特定区域的变化，和记忆存取相关，快速推动了儿童的记忆扩大。以前的研究表明人的前额叶在第一年的时候发育成熟。

\par Liston的工作可能对解释成人为什么几乎不记得两岁之前的事情有一定帮助。许多人简单的接受婴儿记忆缺失的事实。“但是它不能清晰的解释为什么一个40岁的人记得很多20岁之前的事情，但是一个20岁的人基本不记得2,3岁时候的事情。”Liston说道。他认为，9个月大的婴儿不能编码长期记忆的脑部机制同样在成人记不得儿童时的事情里面扮演了特定的角色。研究者仍然需要观察其他认知区域，像语言功能在记忆中扮演什么角色--为了正真弄清楚人为什么不能记得2,3岁时候的事情。但是有几件事是清楚的：当一个一岁Snookums说他不记得5个月前打碎祖传瓷器的时候，他说的是真话。

\noindent 词汇：

determine

coincide

structrual

behavioral

neurological

enhancement

demonstration

frontal

lobe

hippocampus

retention

amnesia

inability

infancy

heirloom

\begin{center}
\LARGE Text 2-2
\end{center}

\large

\par 尽管仿造医药，玩具，飞机及发动机明显危害公共安全，对正品制造商来说正真的问题是很多人同意Mr.Williams的说法--盗版是伟大的。在一份英国MORI民意调查中，40\%受访人承认他们可能明知是假货也会购买。说来从街头购买一个假的Gucci包，看不出来有什么危害，但是品牌制造商和欧洲委员会认为这会帮助金融犯罪团伙，这些团伙也涉及到更危险的活动。这也会伤害到政府的用在公共服务税收财政，而且还会使正品工人丧失工作岗位。在达沃斯聚集的跨国公司认为由于盗版22个头部品牌产品，俄罗斯政府每年失去2000亿的税收。欧洲委员会自嘲自己建议的制裁，一份研究显示英国每年有17000份工作失去，合法制造商也输给了出口盗版。

\par 委员会除了声明提议对造假严惩外，还提议给与海关人员更大的权力来检查和抓捕造假嫌疑人。令人担心的是，在波兰，波罗的海等新加入联盟的国家，由于售卖的假货多来自于EU的东部，情况可能会变得更加糟糕，他们的服务会一门心思的保护他们的东部前线。

\par 一位工业法律促进机构的贸易领导意识到，想要扭转盗版上升的趋势，就要在前线的联合行动。像电影公司，唱片公司等版权所有者，正在对硬件生产商施加压力，让他们在他们的设备中加入反拷贝设备；一些把internet服务提供商告上法庭，逼迫他们暴露大量音乐盗版人的身份证。Nigeria的政府，正面对全球的医药造假，倾向于让银行贷款给盗版商建立自己的公司。

\par 虽然欧盟的新提议得到了全部成员国的同意和采用，但是仅有这些是不能完全阻止盗版的。一份欧盟报告沮丧的显示：一个事实是，“这些参与盗版造假的并不会被一个象征性的动作给吓住而减少参与，除非有更严厉的措施，包括实质惩罚。”也就是说，造假是一个挣钱的生意，有一个参与的机会，就会有很多人准备冒险。

\noindent 词汇：

counterfeit

pose

genuine

knowningly

European Commission

multinational

crackdown

preoccupied

incorporate

gloomily

induce

exemplary

\begin{center}
\LARGE Text 2-3
\end{center}

\large

\par 根据新的评估，详细说明了哪些物种面临灭绝的威胁的著名红名单，是不精确的。评估得出结论：名单不能真实反映出物种的真正威胁，因为没有充分考虑人带来的危险。

\par 由IUCN整理的红名单评估物种灭绝的危险主要基于它的数量大小，减少的速率和地理范围。

\par 加利福尼亚的Harcourt和Parks认为这是不够的。他们把有灭绝危险的物种比作一个没有上锁的房子。房子只有在附近有窃贼的情况下才容易被偷盗。

\par 同样的，数量少的被认为快灭绝的物种只有在被偷捕或者环境被破坏的时候才会收到真正的威胁。Harcourt和Parks建议修改红名单标准以包含当地人口密度。

\par 虽然附近人口多本身并不会是一个威胁，他们认为：随着人们逐步蚕食野生生物，捕猎，污染和环境破坏问题都会增长。而且，人口密度是轻易的达到了。Harcourt说“我们已经有了数据，为什么不用他们？”

\par 为了阐明他们的观点，研究重新评估了从1996年的红名单选出的200种灵长类物种。他们发现红名单中17种被认为相对低风险的现在需要赋予高优先级。

\par 和大众的期望不同，研究者发现高关注的物种，比如：大猩猩，矮黑猩猩，倭黑猩猩等应该降级到低等级。

\par 但是剑桥的Taylor，红名单的官员称IUCN已经引入了一个特殊的分类系统，考虑了人口密度的威胁。该系统和主红名单同时启用。

\par 另外，红名单的部分价值是：你可以和过去的评估作比较，对不可能的标准作出调整。Taylor说“每个人都叫我们别再次修改系统，”

\par Harcourt仍然认为，把显性的威胁加入标准不只是更精确，而且会突出未来的问题。Matt Walpole,Kent大学的环境保护研究者，同意Harcourt的看法：“数量数据缺乏的地区，可能是引起潜在威胁物种注意的方式。”

\noindent 词汇：

inaccurate

gauge

endangered

vulnerable

burglary

poach

criteria

encroach

pygmy

gorilla

bonobo

tweak

flag


\end{document}
